{"closers.": {"closed": [39, 22, 4, 1], "closers": ["Carlos A", "Alfonso P\u00e9rez", "Pablo Orviz", "Jorge Valderrama Romero"], "id": ["5463acc25976a0d1c4be87403b4ccd479693917d", "af93e95abddbfba5375e46595910884cd88d7243", "01617b5dc05dff15f1ca39b6007555086d47b4e0", "3c6fb0f8b86f443d58651d4331d324ae6d5513f2"]}, "closers.last month": {"closed": [16], "closers": ["Alfonso P\u00e9rez"], "id": ["af93e95abddbfba5375e46595910884cd88d7243"]}, "closers.last year": {"closed": [39, 22, 4, 1], "closers": ["Carlos A", "Alfonso P\u00e9rez", "Pablo Orviz", "Jorge Valderrama Romero"], "id": ["5463acc25976a0d1c4be87403b4ccd479693917d", "af93e95abddbfba5375e46595910884cd88d7243", "01617b5dc05dff15f1ca39b6007555086d47b4e0", "3c6fb0f8b86f443d58651d4331d324ae6d5513f2"]}, "issues.no action": {"issue_id": ["169590793", "180256634"], "summary": ["test indigo", "Package installation in centos7 doesn't work as expected"], "time": [290.96, 235.07], "url": ["", ""]}, "issues.no comment": {"issue_id": ["169590793", "180256634"], "summary": ["test indigo", "Package installation in centos7 doesn't work as expected"], "time": [290.96, 235.07], "url": ["", ""]}, "issues.no resolution": {"issue_id": ["169590793", "177506207", "180256634"], "summary": ["test indigo", "How do you had the docker host?", "Package installation in centos7 doesn't work as expected"], "time": [290.96, 248.63, 235.07], "url": ["", "", ""]}, "openers.": {"id": ["5463acc25976a0d1c4be87403b4ccd479693917d", "af93e95abddbfba5375e46595910884cd88d7243", "bf917e6568849007e9ec194a270a204adb17f36d", "8115242719405b69e3aba6ffd329f29eb1e96ce9", "afe009e0bd0f83d8b61abd2ccbc7f9dbe8d4f89f", "3c6fb0f8b86f443d58651d4331d324ae6d5513f2", "00929290660a6bd47f636a587c6bbb90e3b76871", "01617b5dc05dff15f1ca39b6007555086d47b4e0", "821893918758c8b99cf9a673ccabcd32313d400c", "d9ab179e4ad116a8b8895c029d4bf09cc33c5050"], "opened": [25, 24, 2, 2, 2, 2, 2, 2, 1, 1], "openers": ["Carlos A", "Alfonso P\u00e9rez", "\u00c1lvaro Sim\u00f3n", "Germ\u00e1n Molt\u00f3", "hydro-b", "Jorge Valderrama Romero", "matheus199412", "Pablo Orviz", "Sebastien Vayrette-Gavard", "solstarz"]}, "openers.last month": {"id": ["af93e95abddbfba5375e46595910884cd88d7243", "821893918758c8b99cf9a673ccabcd32313d400c"], "opened": [17, 1], "openers": ["Alfonso P\u00e9rez", "Sebastien Vayrette-Gavard"]}, "openers.last year": {"id": ["5463acc25976a0d1c4be87403b4ccd479693917d", "af93e95abddbfba5375e46595910884cd88d7243", "bf917e6568849007e9ec194a270a204adb17f36d", "8115242719405b69e3aba6ffd329f29eb1e96ce9", "afe009e0bd0f83d8b61abd2ccbc7f9dbe8d4f89f", "3c6fb0f8b86f443d58651d4331d324ae6d5513f2", "00929290660a6bd47f636a587c6bbb90e3b76871", "01617b5dc05dff15f1ca39b6007555086d47b4e0", "821893918758c8b99cf9a673ccabcd32313d400c", "d9ab179e4ad116a8b8895c029d4bf09cc33c5050"], "opened": [25, 24, 2, 2, 2, 2, 2, 2, 1, 1], "openers": ["Carlos A", "Alfonso P\u00e9rez", "\u00c1lvaro Sim\u00f3n", "Germ\u00e1n Molt\u00f3", "hydro-b", "Jorge Valderrama Romero", "matheus199412", "Pablo Orviz", "Sebastien Vayrette-Gavard", "solstarz"]}}